手足們對椎名林檎新碟 逆輸入 〜航空局 滿唔滿意牙?

収録曲
全作詞・作曲: 椎名林檎（M6のみ原詞を野田秀樹が担当）。
# タイトル 編曲 時間
1. 「人生は夢だらけ」(提供先：高畑充希／かんぽ生命 CMソング) 村田陽一 3:14
2. 「おいしい季節」(提供先：栗山千明)
椎名林檎 斎藤ネコ[注 4]
4:15
3. 「少女ロボット」(提供先：ともさかりえ) 村田陽一 3:34
4. 「暗夜の心中立て」(提供先：石川さゆり) 村田陽一 4:03
5. 「薄ら氷心中」(提供先：林原めぐみ) 斎藤ネコ 3:13
6. 「重金属製の女」(提供先：野田秀樹／舞台『エッグ』劇中曲) 名越由貴夫 3:47
7. 「おとなの掟」(提供先：Doughnuts Hole／テレビドラマ『カルテット』主題歌)
斎藤ネコ 椎名林檎
3:24
8. 「名うての泥棒猫」(提供先：石川さゆり) 村田陽一 3:08
9. 「華麗なる逆襲」(提供先：SMAP) 村田陽一 4:13
10. 「野性の同盟」(提供先：柴咲コウ) 名越由貴夫 5:58
11. 「最果てが見たい」(提供先：石川さゆり) 朝川朋之 4:13

me最鍾意 華麗なる逆襲 同埋 おいしい季節

椎名林檎唔係拍av嫁咩

但其實佢今年D歌最鍾意係佢同トータス松本為 ginza six開幕果首 目抜き通り

今年兩個會係紅白表演呢首歌 好期待

屌幻星 之前明明開椎名post貢多人

冇之前青春瞬果種神曲

有得買未?
出信和唔見有

最唔滿意係おとなの掟唔唱返日文歌詞

私心想佢用日文唱, 但係改動變得唔夠大 又好似冇咩意思
如果唔係成隻碟會太口水

me itunes 買

係冇早十幾年果種咁驚為天人 但係我覺得都係水準以上
永遠忘記唔到本能果種震撼 宜家聽都仲係毛管戙

我AMAZON買，好快送到黎，可能平過信和

今次佢有冇分限定版正常版, 有海報果D嗎?

有分啊，我買限定版，同正常版好似係個包裝唔同定唔知多本書仔，連郵費就大約280港紙
另外有款有A5 poster，就再貴多70蚊

不滿

所次次次買親日本碟都傾家盪產 收到碟 記住影D相上黎些牙

典解牙

我之前收到㗎喇，隻碟6/12出，我12/12收到。今晚收工番屋企再影相些牙

我買隻限定版就有個硬皮套、歌詞簿同演唱會抽籌code(不過抽唔到），搭單買番隻港灣局通常版。加埋四百幾蚊。

留名

輕輕一推

人在日本

專登為左首青春の瞬き買返隻港灣局

尋晚紅白